[NBA] 今次講克里夫蘭騎士

大家今次又點睇

雖然騎士今季係幾柒 我都同意佢地係playoff先認真
但今年綠軍絕對有能力搶左騎士個東冠霸主

仲以為你唔會再出片

送走jr tt 啦
換d守到鋒線既3D球員仲好
如果將火箭既野比lbj 打
可能會好勁

反而今季危機大啲我覺得

邊個肯接 張約又長又爛

有啊，我覺得速龍同綠軍都好fit
下一集睇下有無機會都可以講下綠軍

唔好意思啊，前排太忙啦

JR TT 無人要，騎又唔肯出net pick，無乜交易成數

呢兩個真係屎黎

TT叫做好返啲，JR就迷足咁耐，本來預佢都無乜防守，依家連射波都無埋

TT 16年打勇仲有d進攻籃板
17年無晒呢個優勢

Jr 都唔望佢穩定 諗住望佢神經刀發作 發下癲

今年食左好多場蛋

自己開14M一年俾JR 怪得邊個

jr真心垃圾 同樣價錢有大把好3D

TT一向都係工兵，唔期望佢做到好多嘢，但8+8都無埋實在太唔掂。
而JR我真係廢時講，講到口臭

其實David Griffin 無需要咁急，當時根本無人簽佢

如果佢打得到8+8 12M左右我覺得都可以。
但5+6 16M 實在太overpaid。

騎士繼續出jr今年入決賽都危
出個新仔osman都好過佢

本來JR係附送，因為果個trade騎十主力係想要Shumpert。
Shumpert本來都係1-2號位 高潛力嘅3D，但又係掛住玩場外嘢而收皮。
JR從來都稱唔上3D，最多都係個爆發型第六人，佢從來都係高攻低防，依家就連攻都無埋

新仔osman幾乎係全隊最積極，傳波sense呢啲更加係好，係差少少經驗同埋未熟個節奏。
其實騎第二陣容本來係打得唔錯，直至TT復出...

同埋IT好番後, 騎士既防守更上一層樓(向差個面)
IT不停俾人打, 無護框能力既問題更加被放大

連espn名咀Stephen A Smith都開哂聲屌9 JR廢
但聽聞JR係有勢力人士

好撚彩我榮走撚左去老波

咁佢係皇上身邊既紅人嘛

岩呀, 我真心覺得osman擺上正選代JR對騎士係最好
不過lue唔會有guts咁做

TT好番後就出佢唔出frye

補多句, 因為我覺得騎士好缺乏防守活力同積極性, 只有出多D後生仔先可以解決呢個問題

明明 frye搭 korver兩個互pick係有助三分出手 加埋另外一邊green cut入去 成個第二梯隊係好大威脅

偏偏出tt唔出frye

佢醒,以佢能力,真係唔應該留係隊cavs
一黎LBJ開始老
二黎吾皇身邊班"奸臣"拎完一次冠後仲撚有心機同你再搏咩，結果就出現TT同JR呢d表演愈黎愈差但刷吾皇鞋刷得愈黎愈勁既核突情況出現，仲要比埋大contract佢地
三黎佢偶像仲要係kobe, 點頂得順自己仲留係度陪班奸臣一齊奶吾皇

我覺得David Griffin 傾約好屎就真
某程度上Dan唔續佢都同呢樣嘢有關

但係即使出Osman都解決唔到內線防守瀨哂屎+防pick&roll食屎嘅問題

TT 真係好廢 論防佢又唔得 射術又無
frye + korver + wade /rose 呢個組合好勁 一係驚你剷 一係驚你pick 完外線3分 以替補黎講真係防唔到 宜家出TT食哂屎 唔驚pick 完 3分 結果成堆人防剷籃 結果 TT wade 呢類打內線既完全拎唔到分 就算rose出番黎都係食屎
宜家既騎防守真係廢到 騎要個搶板防守既中鋒 Jondan 都唔知換唔換得成

我覺得Lue出TT係同Thomas 有關，因為Thomas好依賴screen。
但係，TT上場之後對騎士嘅防守實在無乜正面影響。

IT呢個位，其實上年係綠軍係靠全隊協防先叫做中和到，係騎士咁嘅防守風氣之下就算啦

心態先係問題 個個驚傷咁懶得防

無勢力，係無人要姐

IT需要 一個比TT勁既中鋒幫先得 無論攻防兩端都係
以住最叻都係 pick 完 3 分 一係 pick & roll 入樽
但係TT

都唔可以話係走，因為都唔係佢話得事
呢樣嘢只可以話係Ainge勁。

唔出籃網簽=無機會。
騎怕lbj走所以唔出，但講真如果lbj真係走，即使有籃網簽都無用，重建半途出家唔係個個得，更何況隊波一重建基本上就係砍掉重練

呢個真係無辦法，全隊都咁老，淆係正常
但Lue啲變陣咁突然，Love減完磅先叫佢頂中鋒

lbj 都唔知想點 btw 再走真係千古留名

係TT條撚屌唔生性 溫囡溫到傻撚左
希望 trade 左佢 佢已經無得救

我覺得佢想留嘅，因為就算點走我都唔覺得有分別。
但係如果咁快就話留，管理層實本pea

走硬啦
隊波咁屎
再組巨頭玩

佢本身嘅性格唔係有火果啲嚟，太多場外活動對佢嚟講唔係好事。
HARDEN一脫離Khole就mvp mode，唔知TT有無咁嘅機會呢
不過肚都大埋，機會應該好微

我皇又話兄弟籃球既???

可以點組先打得贏勇士

覺得今年東決會係綠軍對騎士，不過綠軍6騎士4甚至7-3，因為騎士防守真係太差

我就覺得騎士入咗playoff會有分別，好似上年咁。
但都係綠騎，而我覺得係5-5波，因為始終綠軍防lbj上面都仲係差少少

今年騎最大危機係占士
今日最尾幾個攻勢你睇得出佢真係老

綠軍後備陣容無咁好

Playoff無左KI呢個超級得分點
根本差好撚遠
對塞仲死,呢個超級得分點去左對面

進攻黎講咪係
防守同活力黎講一定係塞既後備勁d

我覺得係狀態問題，防守太差佢追分自然辛苦。

其實Irving唔算超級得分點，騎士對佢依賴唔多，因為唔太夾所以佢先要不停單打。
但Stevens手上嘅Irving就有分別，佢遊刃有餘好多

認真既吾皇一定收綠軍皮

綠軍進攻端既陣容可以玩勁多變化，得分模式多點開花，唔會靠死一個人，雖然今季不論係快攻得分，三分波出手同場均助攻都低過上季，但明顯球風變左，用多左單打同陣地戰，加埋horford同theis既三分拉開spacing，Irving Tatum rozier輪流單打，簡單講真係睇定黎食。不過最重要都係防守，今季防守效率係最top個幾隊黎

但小球係趨勢

何以見得

補充返今季綠軍好多場大落後比分下都成功逆轉，同佢鬥磨你實無著數，去到playoffs既環境，呢種打法仲有利

無錯，仲要綠仲未去到最終形態
有傳Hayward 4月復出

呢個就係防守嘅作用

防守同埋心態啦，綠軍成堆後生仔又未拎過冠軍，鬥心同戰意唔洗多講，騎士本身班球員防守已經麻麻，靠進攻彌補，而家隊波死氣沉沉真係唔睇好

其實十三連勝果隊嘅騎同打完聖誕大戰後嘅騎明顯係兩隊波，個感覺似16年果時，比勇士雙殺後即炒教練

btw 好鍾意Tatum 全面得黎，穩中又有d花巧野，d人話佢似pp真係有原因，同埋有樣野勁過pp就係防守，睇好佢多過同期既Simmons，打有球無球都得

但成日係youtube見你打機

咁又唔同，打機開個制就得，我整呢兩條片通咗兩晚頂啊

騎差個強中鋒（前題TT 仲係咁ON9） 同防守

所以咪話ainge 勁
Tatum最好嘅係即插即用+唔粘球權，但Ben Simmons都仲係打緊天才波，講天賦真係無得比。
我覺得球員係好睇啱唔啱隊波，就好似如果你去咗NYK我覺得一樣會食屎

Love 係咪白人所以體能廢d
減左磅都唔見快左
未見過佢alley 入過樽

所以DAJ係最好選擇，下下要J表妹無乜意思

我都認同 要防守搶板唔洗點得分 DAJ係最好選擇

支持師兄！
騎士今日係22分領先之下都可以輸
唔知daj有無機去到騎
可唔可以講下火箭 (Cp3 fans)

只可以講以表現黎睇 LOVE 打中鋒 缺點多過優點
中鋒身形黎講 LOVE 太弱 身體對抗性唔夠

能力上，DAJ 係加強版TT，又只係得返半年約，可用性好大，反之要繼續食TT份約就真係浪費大家時間

垃圾騎 進攻個個企係到 單打 一係射三分 籃板又無人搶

防守太鳩，再加上Back to back Wade 同IT都無出，食屎係好正常。
Btw其實今集本來係上半Part 騎士下半Part 火箭，但係落筆果陣Harden就食咗屎，變數太大所以放棄咗無寫

TT 只會一直廢落去

TT 進攻咁多年都無進步過
Low post 單打 射術
乜都無

淨係識屌條女

你話harden食屎係咪就係對綠軍個場
不過都希望師兄會講下箭
畢竟好有機會今年cp3第一年入西決

我會咁諗，Love以往係木狼可以做到籃板王係因為有肉盾Pekovic，但嚟到騎之後，戰術上三分出手多咗，又無咗大肉盾，所以板都少咗。而同時Love搶板全部都係意識流唔係體操流，所以佢一上中鋒位就比人屈底。

Love 打中鋒唯一一個優點就係拉開空位，無論係防守上同籃板上都係負作用，而呢個唔係Love嘅問題，係教練團嘅問題。

其實係因為騎個進攻系統太簡陋，Irving 走最大原因就係呢樣

暫時真係見唔到止蝕位，除非唔再持有

吹到垃圾塞進攻多點開花
係就唔洗下下熱血反cup, 根本進攻靠手感, 除咗hoford ki tatum其他人海鮮波

作為十年占迷
想佢出走去火箭

佢都無哂火，梗係屌女算啦
Khole咁有錢，仲洗鬼出力打波咩，做駙馬爺咪仲好

唔係，我係講佢受傷，所以我想係佢復出之後先再評火箭

love 個定位好尷尬 減左磅但係比人隊上中鋒

我想問下樓主點解啲球隊名全部都要講全名
聽落有少少累贅同唔慣

我覺得會睇條片既都係有睇波，唔洗咁刻意講全名都明

小小個人意見，希望樓主唔好介意

揾佢打中鋒啫係玩鳩佢既啫其實

其實我睇咗LBJ咁多年，我覺得佢依家都進入咗無慾無求Mode

個人覺得吹大左 playoff自有分曉 唔覺得塞真係好勁

TT食屎 頂硬上
所以希望換到DAJ

咁又唔好咁講
可能睇化左好多野
但冠仍然會追既

出爛網PICK囉
唔係唔使旨意有機會換到

多謝巴打你嘅意見先
其實我主要係第一次提到先會用全名（任何名都係），而之後我都會用返花名/簡稱
呢個係我以前做開翻譯果陣嘅一個小小習慣

我唔比太深嘅意見住，費時講哂我下集無得講

追到咪追囉，但追唔到都無謂做太多有風險嘅事，我係咁睇

lbj問題 唔留隊

所以如果Altman仲諗住打劫嘅話我覺得冒太大風險，而到依家我都唔明籃網簽有啲咩咁大嘅價值

籃網戰績無想像中咁差

騎唔靠PICK仲有咩未來可言
CAP又鎖死哂揾FA都唔得
唔留住佢吾皇一個唔該知己一聲拜拜遠去這都市點算
你算騎用PiCK補強得
吾皇續左約先再考慮下囉

以而家騎咁嘅狀態 唔好話playoff打綠軍 我連下場打湧都唔敢睇 雖然話只係其中一場regular

其實留唔留Net Pick都係無用：
LBJ留嘅Net Pick要出先換到人，唔出又唔一定高Pick，咁Pick個新人返嚟唔通又培養？LBJ唔後生等唔到。
LBJ走 網Pick係Pick到新血，但注定年年做包尾，咁自己個Pick 都Pick 到啦到時。

仲要你依家放走個Pick，可以賣埋TT呢份垃圾合同，一個好彩連JR都換走埋，點解唔TradE？

一個爛網PICK想揾人食TT同JR

其實如果用呢個Pick換DAJ先可以清Cap，因為DAJ IT SHUMPERT FRYE GREEN ROSE WADE都係到期合同，而又可以甩走最大Burden TT同埋JR 任一/兩個，咁下年如果LBJ走咪立即砍掉重練自己Pick 狀元囉

吾皇走人
騎士一定包尾 仲要連輸廿幾場果隻

第一件事炒咗lue呢個垃圾先

如果係DAJ嘅，傳都係因為CAvs唔出Net Pick而LAC係會食TT，JR就算Trade唔走都無所謂啦
TT 作用仲低過JR依家，無論Off Eff 同Def Eff都係負作用

到時一定狀元啦，仲洗鬼Net Pick咩

我覺得今年MLK果場如果比勇士大炒，Lue 應該會收皮

agger 清左TT份約係最重要

因為清完佢份約，其實都係得返Love同Korver同埋Osman再加JR係2年以上

吾皇今季我覺得反而係佢最危果年，
走左iring e 個穩定得分點，
仲要去左boston有機會成為東岸最大阻力
靜番成班老將，或者前Boston 隊員（IT,Jeff green,Jae crowder)，防守都完全唔落力，或者都唔知落唔落力好。
Btw,Gordon 我有d驚佢融合唔倒現家ge boston,
而家班底都已經打倒全聯盟頭3，上番場都唔知代替邊個正選好，萬一上場反而輸多鸁少，都唔知點好

thomas出返果兩場
比人炒30 40分
今年騎真係唔使玩

trade 唔trade jr 係一件事
可唔可以唔好出佢

後生仔通病就係狀態有起伏容易海鮮，但唔好唔記得今年綠軍係岩岩先埋班，留隊最長個個已經講緊係打緊第4年既smart，大部份球員都無足夠經驗去handle不同形勢，連教練都仲試緊各種可能性
打到16連勝，排東岸第一，n場熱血反勝，都真係幾海鮮下

一句講哂
零防守 完

連續兩場 輸128 133
俾人入過120分
同踢波冇人守龍冇乜分別

依加似吾皇玩野逼宮多

其實可能佢都睇化左
反正今日如無意外都係勇士

咪係囉，場場出成30min，見到都嘔血

一定唔會大炒。今年勇場場半生熟，半場贏緊第三節一定放軟，到第四節先再㩒制

主要係騎士太老無防守，但其實騎士嘅進攻都仲係好Top嘅，騎同綠仲可以55波係因為綠嘅進攻仲未去到上乘級別。
Hayward 其實係加強版嘅Tatum，我反而唔怕佢會融合唔到，再加上Stevens係Hayward大學恩師，無可能唔識用佢

其實Thomas 一復出果場係贏到拓荒者

JR 會好多聲氣，好似今季開頭Wade正選佢打第六人都唔制，然後更加賣唔出

零防守已經係好理性嘅評論

成日見到jr個樣好似死左老豆咁

終於等到新片啦

應該唔係，今日仲讚緊Lue，係自己打得差。
反而有傳有騎士球員不滿LBJ 控球控太耐而搞到節奏太慢

勇士太屈，七場入面真係無人能敵

主要係因為Curry 無出/KD無出/Green 無出，如果原陣打騎士，勇會打爆騎

見到猗咁樣心都涼埋，最好一路keep到po

佢又係無慾無求Mode

係啊終於出得成

邊個

其實狀態肯定有起伏，最怕係佢一樣符符碌碌贏然後去到Finals

Jr呢條撚屌係湖人都未必有波打
係咪日撚日幫lbj含撚

If you can't beat them

實唔會啦，勇都無Cap，呢啲無乜理據嘅真係無謂講太多
陣間又罵戰

唔好玩啦，吹到猩猩無慾無求
佢係無得求，有苦自己知
隊波咁撚垃圾，自己又無得走

出走多次組隊，可能可以有望拎冠，但係輸曬個朵，佢由騎士走去熱火，再由熱火走去騎士個時已經俾haters 搞到臭臭地朵，再轉一定俾人唱衰佢。依家佢都3張幾，唔止要拎冠咁簡單，仲要名留青史。啲人成日攞佢同jordan kobe比，唔係度爭拗邊個勁，但係前2者都係打死一隊波，如果佢再走肯定多個黑點。

依家JR咁，其實分分鐘Shumpert仲好過JR

Shumpert 比較積極但實力上 JR 高一班

衝多冠都係為個朵
佢走一定臭硬

其實走唔走都已經臭哂

冠軍偉大論好撚煩
個人覺得偉大球星係改變NBA 打法 既人 eg jondan curry james o'neal kobe 等等

JR 高一班?
我唔知邊個高邊個低
靜係知佢零左好多場 單數得分亦好多場

我覺得咁樣對佢又真係有啲唔公道。
首先未知佢之後走唔走呢啲都費時討論，以免中回力標。
但從佢開季至今嘅訪問可以睇得出佢開始講退役問題，我就覺得佢無再咁強求，呢個係我嘅睇法，當然你可以唔同意我。
但係如果你講到咩名留青史果啲，其實爭拗邊個勁邊個廢係我最憎嘅嘢，因為用榮譽嚟評一個人嘅能力係十分唔合理，同樣用忠誠呢啲嘢嚟評一個人勁唔勁又係唔合理。
每個人都有自己心目中嘅偶像，你無辦法客觀咁量化一個人嘅能力，唔可以論點對駁嘅話，討論呢啲好無謂，又係惹罵戰。

我一直以嚟都覺得，香港同大陸/台灣 對籃球評論最大嘅分別就係印象流，而呢個問題都係出自大家都會好簡單咁標籤咗啲球員，而根本無論點對駁過
如果巴打你有睇開我片應該都知我成日屌印象流，就算係出哂名嘅香港籃評我都照屌

真係打 JR 勁D 不過有名神經刀 多數時間得神經

可唔可以解釋下你係下集講嘅勇士防守方式

講得好好
即刻subscribe左

其實如果有上Reddit 睇美國啲高質評，都會知道大把Reddit友將LBJ放咗上總統山
LBJ都講過佢依家打波嘅意義係為咗追MJ嘅影，但我覺得呢個只係佢一個最後嘅目標，而佢應該自己都知道唔會做到。

有咩唔明先巴打
係咪我講得唔好

多謝巴打支持

Avery Bradley都係800萬1年

但AB 今年最後一年約，下年一定16M+。

舊cap room 簽既約

其實IT真係太矮 防守黑洞黎

呢啲真係個人觀感
無辦法Expand嘅觀點就算啦

都係果句，IT係綠果時係要靠全隊上下中和返個防守，係騎個個都自身難保，仲點幫佢抹屎忽

追數呀巴打
未講3角戰術呀

其實Crowder都係3D嚟，但打成咁，我覺得係同騎士個戰術系統有好大關係，Lue 係難辭其咎。

係喎，好似有啲咁嘅事
但前排我見BBallBreakdown 出咗，會唔會有人話我抄佢嫁

唔會
一個廣東話一個英文
邊算抄

好啦，不過首先係要揾到片源先有得Up
姐係又逼人睇勇士

你話勇協防好勁，同埋無限防守側翼呢個term我第一次聽
小弟睇左籃球唔係好耐可唔可以講多少少

你睇多啲波先啦 一係睇bballbreakdown

lm

唔緊要，我慢慢解你聽，最緊要你有興趣學
勇士防守主要係打無限換防，姐係Switch，主要係一遇到Pick就會換防守對位。
而勇士協防勁，主要係睇三個人：KD, Green 同埋Jordan Bell，如果你睇勇士嘅波你會發現KD嘅Blockshot 好多都係協防時候做出嚟嘅，而KD今季係聯盟入面係場均BS 第一，可見勇士嘅協防能力。
而且，勇士一向都無強底，主要都係靠Wing(3-4號位，姐係小前同大前）嚟打，所謂嘅無限防守側翼係指，所有人係換防之後都唔會有明顯嘅Mismatch優勢，以致就算打Pick都好，換防都唔會造成Mismatch

其實我都有留意到防守switch能力好高，經常互位都唔會出現甩人嘅情況，而且唯一缺口curry通常只係負責守對方2號位，就算被對守switch左mismatch高佬守底，好多時都可以同自己隊友switch返出外線
而協防方面即使冇強底但有人剷底時green kd入底協防，double team嘅時機都好似好準
作為呢兩三年先睇nba嘅我好自然比勇士吸引住，但係欣賞offense之後都想學識睇防守

速龍有隻playoff defrozen 常規賽冇太大參考價值

無錯，呢個就係聯盟第三嘅防守
而呢個完全係靠默契
正常啊，因為好似我呢啲由MJ最後一冠時代開始睇波嘅，都從來無見過一隊好似勇士咁嘅波

今季DeRozen 有分別，佢今年嘅打法有啲似Harden咁，有機會再講

班友成日比老細叫放假 好難唔屈 完季應該冇意外頭2

Kerr 玩輪休開始同Pope一樣

作為LBJ死忠睇到騎而家咁都幾灰
進攻戰術單調
防守又做得唔好
隊內氣氛差(4年內最差一年)
對手又如日中天(勇士)
james又開始老了
好想james拎多幾個冠軍，但真係難
我覺得目前騎士最重要係拎返個士氣
jr simth TT都主要都係心態問題
佢哋張約雖然係over咗
但簽果陣其實都有啲貨仔
而家求佢哋生性仲易過trade走
邊個肯要
sor for1999

對騎好撚失望
咁嘅陣容打成咁

其實想知15年個教練為咩被人炒
戰術真係咁差？
但15年playoffs騎對勇打得又唔錯喎
冇16 17被人大炒30分嘅場面出現

我就覺得騎如果無大破無大立，因為大家都滑咗瓦

其實騎個陣唔算話好強，好多都係攻強守弱。

當年David Blatt比人炒係因為更衣室嘅動盪，球員嘅不信任，同埋佢唔識用Love。

不過Lue真係只係靠球員支持繼續做到落去，Lue同佢師父老河真係好似

ching講開湧防守
你覺得防守方面Curry有冇比人underrated Klay有冇比人overrated

Green同Kd守內線真係幾屈

唉 睇到心都痛埋
不過未到playoff 騎士既實力都未知既
利申 好撚憎勇士 唔想佢地再champ

Curry 其實係控衛入面防守唔差，但多數人覺得Curry防守差係因為Curry係勇士嘅唯一一個可兦Mismatch打到嘅位
而我覺得Klay無比人Overrated 係因為我覺得佢係聯盟入面Top 3嘅3D

主要係兩隻都係協防怪物，Curry唔係度嘅時候，人哋放隻大中鋒上嚟就會比KD屈死

無辦法，有啲嘢真係不能再麻醉自己，我覺得騎入東決未唔係問題，入總決都大機會嘅，只係近四年嚟最有風險，但係以咁嘅陣容唔好講話勇士，如果有隊波贏到勇，騎都一定打唔贏

罕見高質討論

Curry係近年防守算幾好嘅PG，近年叫得差嘅superstar暫時剩係諗到IT，成日俾人打到慘過Nash（Nash企位靚防守態度又好，冇d人講到咁差）

多謝巴打支持
我一直都希望大家都可以平心靜氣咁傾吓波經，分享吓唔同嘅睇法同論點，唔好吓吓都罵戰就得
因為香港真係好少呢啲平台，同埋就算係一線嘅球評都係印象流嘅多

IT防差真係無辦法，因為身體問題算係咁。
其實Irving 上年防守都差，但今年好咗，其實都有賴綠軍嘅防守體系。

Irving比起lbj未來果時都算係咁了，果幾年d防守SBL執件都好過佢

快d講綠軍

IT我覺得可以向Muggsy Bogues個方向發展

擺低姿勢偷波

心態問題 同Harden一樣

利申KI fans

除左防守體系，Brad應該自己教左佢好多，點企位，手要點擺，點睇人腳位，全部都好左

可唔可以講下綠軍既防守

既然講騎士 可唔可以講下Anthony Bennett

到底點解當年會draft佢

佢上年Def Eff 仲係包尾大軍，今年已經升到正選PG Top3 防守

我見好多人都叫我講綠軍
但起碼比我睇多兩場綠軍嘅比賽先啦

無啦，以前多傳統PG就做到姐，依家個個都體能怪物，身位都爆死IT

遇到好教練係開心好多嘅

要佢肯學先得嫁，Lue都係防守教練出身，但你睇下騎啲防守

可以啊，不過等我Research吓同睇多兩場綠軍先

其實騎士揀Bennett 我覺得係無辦法之中逼出嚟嘅，當年嘅騎士同今年綠軍一樣，都係唔需要揀狀元，正路嚟講係應該向下換，但無人同佢哋換，主要係因為2013年嘅呢年Draft係被視為超級小年。
例如無理由揀Oladipo，因為有Irving 同 Waiter，騎又唔會開天眼揀到字母哥同Gobert嫁啦，咁無理由揀個傷嘅Noel嫁。

只能講係無辦法之下逼騎士揀個不三不四

點解gobear 去到成二十幾pick
係咪咁多basketball manager 都係on9
第一季一出黎已經打到防守一陣level
仲要身高手長 （同某位潛力去到天花板一樣

其實真係想76人快d成長打爆而家既騎士，奈何自己覺得simmons無左embiid頓時無所適從，記得一場自己to都可以過10，reddick或者covington個堆有時又唔知做緊乜，embiid一上黎成隊波係真係爭好遠。

騎士真心繼續hea落去打養生波始終都可以捱入playoff爆seed，問題成班太監淨係識幫吾皇含撚，d rose繼續唔知自己係咪想打落去，仲未知IT係咪傷好曬，wade korver堆老人家又唔救得幾多場，lue繼續靠球員自己打天才波...不過仲係regular，難聽講句使鬼同你認真咩

今季馬刺/火箭贏到湧入final已經收貨，但都要睇kawhi傷好左幾多，cp3同harden既融合，就目前真係都係湧入final機會大d

下一集幾時出

因為當年Gobert係真係除咗身體之外係無技術可言，再者佢92，13年姐係21歲，算係大齡新秀，但即戰力又唔夠，自然無乜人敢揀，到之後Jazz為咗佢放棄咗Kanter先造就咗Gobert今日成才。
講真，NBA咁多年，體操佬何其多？果個咩巴西KD體測仲誇張添，一樣做咗飲水機神獸
字母就因為當年無預佢仲會發育

76人嘅問題在於，Brown嘅戰術好多都係圍繞住Embiid做軸心，所以當Embiid一要唞，成隊就食哂屎。Simmon 一嚟太後生，二嚟太少板斧，好易比人收皮，只係一個放大版嘅體操佬Lonzo Ball，而富仔又未好返，所以76人呢排先咁迷。

騎Champ咗之後，做衰咗一樣嘢係大家嘅心態，覺得要逆轉好易，結果搞到全隊唔去到打Playoff都Hea打，但係防守你無可能用Hea打嚟操，所以咪食哂屎。

其實如果刺/箭入到Final基本上Champ梗，因為七場贏到勇，姐係證明你防守勁之餘，你進攻仲打爆勇士
但以目前刺/箭嘅狀態嚟講幾乎係無乜可能

盡做啦，最快都要整一個星期

點解下半Part咁少人睇嘅
明明下半Part先係重點

我有睇

我想講TT一定無呢到講咁差，約都係合理水平

嗱，今場齊腳啦，又係咁

都係勇士拿

騎士今年都無機嫁啦

FOJ 次次企3分線出面幾步

叫隊友黎做PICK 俾佢玩

你唔悶我都悶

上場最尾幾個攻擊俾我皇玩走哂

樓主可唔可以講下76人今年，進步空間各方面

你一次過貼曬兩part丫ma
唔係見上面有人講我都唔知出左

我初初都以為你做左上半part only

好在我禁link入去睇先見到有下半part

加油

見到你有做其他片但都係最鍾意睇藍波分析

其實騎士如果放TT 上交易市場又唔同時放nets pick
依個動作真係多余...
佢唔係真係諗住 TT + JR 換daj 呀

lue + jr 一日唔清騎一日唔會有出頭天...
唔明我皇想贏 但點解又要留 佢地兩個....
lue 只要佢一聲隨時炒得
JR 都係...唔炒最少都可以唔出佢呀

仲有今年咁多新人入隊..
但佢地唔練波...
唔練波就想champ??
真係唔知佢地想點

近日，騎士隊的官方媒體《克利夫蘭老實人報》報導：「有球員發出質疑的聲音，說詹姆斯一直持球直到看到有機會送出助攻才傳球，而不是快速地運轉球。」

隨後官方媒體對詹姆斯的大包大攬的打法進行了痛批。

然而昨天，詹姆斯只發了一條意味深長的Twitter：

「夥計，我剛降落在克利夫蘭，我不得不說這是我住在這里29年來感覺最冷的冬天！老鷹在室外都不玩耍了，難以置信！冷死了！」

走！走！走！

如果
Rose wade it 你點排係騎作用?

it --> rose --<wade
但睇實力或數據,應該會 it --> wade -->rose

利申 : Rose Fans

印象第一年時人人話貴
第二年就平哂,因為更多天價約
今年又話廢番

其實覺得無咁多先知會預先知道TT點發展
所以只希望佢打返到8+ 8+

好少可一個波台post去到10版仲keep住理性討論冇罵戰

如果佢KEEP 到 8+8 當然值...
但今季真係不了

新仔入騎同入勇刺真係兩個世界
睇住班老野咁多是非 又學唔到防守 進攻又只係玩3分線等波到

新仔最岩去勇刺綠軍獨行俠，團體型打法，ball movement同掂波時間有保證

鷹隊

去猢

J希望我重炒左jr

正選我情願出osman

炒左jr都仲要出糧俾佢

巴打你講得有道理
不過同一番說話無咪都可以apply 落ig 度

可以stretch 佢比少d稅

其實如果你睇返數據(Off Rating/Def Rating)
TT 截至今日 Off Rat 102.6 Def Rat 108.6 -6嘅Net Rating，比佢低嘅就只有啱啱復出嘅IT同埋季初受復嘅Derrick Rose另加三個飲水機守護神。
而計返每百回合在場/不在場嘅球隊進攻淨得分，TT防守上嘅Net係接近 ，姐係球隊有佢在場同無，防守都係一樣；而進攻上係-9左右，姐係球隊有佢上場會比無佢係場上面得少9分。

至於人工方面，TT嘅人工排全聯盟66，如果你對比返聯盟入面其他球員嚟講 e.g Dieng 嘅14.1M/Valanciunas 15.4M/Draymond Green 16.4M etc 佢的確係Overpaid嘅，但當考慮到騎士用咁嘅價錢同佢續約合唔合理呢，我會咁睇：

騎士當時係以Bird Right 同佢續約，因為騎已經過Cap，只能Cap上用Bird Right 續，而用迷你中產的確係唔會簽到好似TT咁嘅作用嘅球員（又啱啱攞冠，係Champ功臣），所以續約無可厚非，但係有無得再壓低啲？我認為係有，因為當初Rich Paul 幫TT開價係18.2M，而騎其實已經壓到avg 16M 已經做咗嘢，但係我本人覺得其實可以14M，因為市場上根本無人會要TT呢類高薪功能性球員

半場27度，第三節19度 都唔叫大炒
呢場波係DeRozen 打得非常好先拉返近

暫時嚟講都大機會，不過仲有半年時間，都真係好多變數嘅。

唔變一定無機

76人可以講，不過應該唔會係下集
因為上年都講幾多76人，今年都想講下其他隊

我唔知有無人想睇嫁嘛大佬，陣間比人話我惡意宣傳

多謝巴打你嘅支持先
其實籃波都只係我嘅一個興趣，本身呢個台都唔係得我一個整片，所以我都係其中一份子。
我哋個台主要係講文化嘢，而我覺得其實籃球都係其中一種文化，所以我先會做美帝呢個節目。
平時我可能會出吓影評啊文化評論之論，果啲反而係我本行嘢
不過如果你見到我開Live 打機嘅話，都可以入嚟R我吹水嫁

其實騎管都做緊嘢，只不過係需要少少時間，要蓋棺而定就要等到Trade Deadline 果日。
但唔練波嘅主要原因都係因為隊波太老，易傷，所以無辦法

嘅Source？
因為我第一次睇到呢篇消息係响新浪黎雙富嘅微博，但佢都無擺Source。
揾過隨隊記者Joe Vardon 嘅Post 我見唔到有呢段嘢

老老實實，Rose依家對騎士嘅作用都係負作用。
因為1. 佢傷患太多 2. 佢無投射，Wade 打第二陣容將騎後備帶到曉飛，但係Rose又可唔可以無縫連接都仲係一個問題。
不過如果Rose想打落去，佢必須要轉型，就算遲吓係唔係騎士都好佢都要咁做

可能係唔達到大家嘅期望值，當初大家以為8+8 總決進化之後會係10+10，點知得返5+6

多謝巴打支持
但後面果句我唔係太明，可唔可以解釋吓

騎GM驚LBJ走所以唔肯出pick trade, 唔出pick=換唔走JR/TT, 補唔到強LBJ唔肯留, LBJ唔肯留所以唔肯出pick trade....

其實騎唔出Pick呢個行為我覺得係好奇怪，因為網唔係尾五，再加上LBJ走之後一定大把機會玩抽波仔，點解唔用嚟換走啲Liabilities e.g. TT JR

隨住賽季嘅推進，佢應該會越嚟越多上場時間

唔怕陀衰家?

唔係怪佢打得唔好
只係騎士而家防守真係唔掂

如果多出佢, 佢打PG, 又矮, 好難守到人外線.

咁比人打爆外線, JAMES, LOVE 點守到?

比我就出ＰＩＣＫ 換，反正你艾榮都走得， 無將來啦
仲唔博現在？你估籃網ＰＩＣＫ真係渣到有狀元架？
一陣無，而家又清到ＴＴ 同ＪＲ，換ＤＡＪ喎。

大隻有籃板有封波既中鋒喎，係東岸應該得鼓佬可以同佢揮咋。

夠哂打季後賽啦

呢樣真 個籃網pick 哂尻氣 james 一走就算你有個pick都係收皮
與其係仆直 不如換 DAJ 搏個冠 搏到就留到James 搏唔到咪直接重建 幾年後再戰

Lue一日尚在，其實騎嘅戰術體系都會係以進攻帶動防守

要IT打 一定要有個強中鋒 進攻上要screen pick and roll 防守又要人幫
一日唔補強內線 IT 都只會係防守黑洞

同意，最起碼Love可以上返4號位，IT有人幫手抹屎忽

進攻帶動防守真係弱智 近3場進攻食左屎 之後就比人放題
無眼睇

個人認為IT其實有少少 overrated，celtics體系+教練好蓋過佢呢個防守黑洞既漏洞，佢先打得出上年個身價，黎到騎個垃圾體系其實係現翻形。你睇irving去到好似如魚得水咁就知兩面差幾遠。一面有遠見發掘人才，積極培養新秀，一面目光短淺淨係識簽又老又貴既過氣明星

體系問題 令佢缺點比人放大

我都係見到隔離推薦影片先搵到下半part
你可以係video加個link box俾人click落去睇下半part

IT既缺點本身太大
佢太限制成隊波既development
夾IT又要防守勁既wing, 又要守到籃底既center
無一個好既體系遷就佢, 對隊波幫助唔大
覺得過兩年IT可能要做番第6人

巴希望你講爛網 我覺得爛網其實幾值得期侍 傷左jlin dlo都仲keep到中游偏下既水準 其實我覺得隊波潛力幾高 想睇你分析下

Ｄ ＲＯＳＥ 有得出就正。
Ｉ ＴＨＯＭＡＳ可以打第六人。

打廿分鐘就夠啦ＩＴ

樓主好理性 好man

即係唔明d人係咁係到吹奏ingram
根本上佢除左身高手長之外就冇乜特別
但係d美媒個個都吹奏佢

陰謀論，會唔會係因為gobear 係法國人
如果gobear 係美國人 要吹奏一樣可以吹到佢係next 乜乜

雖然我都有同感，但我唔敢斷言住，因為今年樣板仲係太少，再加上其實上年IT個人防守數據都唔見得好過依家。
至於你話綠騎嘅管理層，咁呢樣就要膜拜Ainge大神。

應該咁講 如果換唔到 DAJ / 小gasol 騎就算入一到final 一樣比勇/箭 放題

無左LBJ 騎都係等下一個天之驕子出現之後狀元pick

無center幫 IT 只會令IT 攻防都係零

條友而家仲好有自信想簽大約架，你叫佢打第六人？佢肯定條氣唔順

留名等睇湧對住IT run whoever offense

其實我片尾有set嫁

其實Pacers果場防守已經唔差，但進攻食屎就...

其實我覺得講網就會變咗吹奏Dinwiddie，不過睇網嘅比賽唔多，我要留意返一排先會考慮寫唔寫

16年勁係因為bogut收皮先有優勢
bogut未傷個陣撚到騎飛起

其實就咁睇Rose傷前數據，佢嘅Def Rat係全NBA尾2，net rating 係-12.6，ast/to直程係差。
佢正選唔會比Rose好，再加上Rose off ball 無乜，三分命中率得23.1%，中距係聯盟平均水準以下，又拉唔開空間，唔覺得rose會比IT好，IT就算防守屎都仲有攻力，依家嘅Rose對於騎的確係負作用

個年湧全員健康個時根本全年都對騎撚狗咁撚，係green suspension+bogut收皮之後先比lebron同騎屈底屈到輸

還好啦
理性討論先會令大家係交流上有所得著。

可以咁講，騎管一向嘅決策都好麻麻

騎咁多年都係聽吾皇講黎買人

睇到好灰，點解騎嘅防守可以差到咁
成隊波都咁差，唉

今年睇騎士防守睇到我O撚哂嘴
宜家LBJ嘅球隊狀況開始有啲似KB生涯後期（組F4時期）想打起隊波，但佢有心隊友冇力

1.0時代應該無，騎搵返嚟嘅一向都係回塘球星 e.g. Shaq
2.0時代至少David Griffin自己親自否認咗，不過你話要討好佢嘅都有咁嘅機會嘅

因為老弱傷殘

果時主要係DH同mike brown 出咗問題

KB最後燃燒埋自己生涯
宜家騎士成隊防守真係要好好改善，希望教練團好好諗吓防守策略加邊位球員應該出場 JR不了
唔係我驚佢地係東岸季後賽都未必咁順利

唔出JR等佢連續幾場斬番十分八分，仲邊度搵買家？
你雪佢就會keep住「食蛋」呢個印象落去，搵鬼要。

"2.0時代至少David Griffin自己親自否認咗"
就算有都唔會對外講啦 r wa

騎士渣住個爛pick當寶唔放
一日唔會成功

離職後無必要同騎士守秘密啩

點都睇定d先

咁我就唔明，陣容戰術都係為吾皇打造
簽咁多老將（進攻勁）唔通冇考慮過防守問題？
依家成隊冇一個有活力，湧都醒喇簽個jordanBell養，但係騎真係冇一個守到波

戰術問題
毒瘤 Irving 去綠都影響唔到整體防守

講真 騎都係無未來可言 今年再輸final 或者東冠都無埋 lbj肯定走人 一走隊野變墊底 最後等下個天之驕子狀元pick
與其宜家on99 拎住個籃網簽 不如換DAJ 搏個冠散隊

籃網pick 都唔係頭5啦...
真係賭下好過....
依家個陣容唔改 塞都未必過到
班友波都唔練 場場都天才波真係唔知想點

成日驚lbj 走 到時變nothing 要個籃網簽救命咁
到時散隊有條簽又幫得幾多
反正下年散硬 個個話要大合約
不如今年搏個冠 留低lbj

其實簽嘅老將都係得續約嘅Korver同wade 叫做真係老，其他都係壯年。
工兵型球員唔係無，例如Shumpert, Crowder, TT 都係，但呢三個唔係傷就係打唔出水準。
其實當初Crowder嚟騎係被給予好大期望，但放佢上去長頂四號位係根本體現唔到佢本身嘅防守能力，咁樣其實要Smart分分鐘仲有用過依家嘅Crowder

1可能有agreement
2 咁講野即係得罪lbj, 以我皇係nba 界既勢力，得罪佢冇好處

幾好

戰術分析唔錯

我始終唔信無證據嘅推斷，某程度上呢啲就係點解會變成印象流盲反嘅原因。
例如 Griffin都有講關於Irving 走嘅嘢，如果lbj果度有，難道呢個又無保密協議咩
再者，例如Irving 單嘢咁，如果LBJ真係控制球隊，今日嚟嘅就唔係IT同Crowder，而係Paul George同Carmelo啦

中國人權是世界上最好的.jpg

Trade 既野我皇就算話晒事都唔代表會成功 lor
人地對家呢

入到東冠或者finals先輸既話都未必走既
都仲可以激起班𡃁既火
但今年boston有守有攻有活力 睇怕cavs都涷過水

Tt真係
斃在love啲防守真係差一皮
我皇好多時防守又係行行企企 想留力進攻
變相crowder頂硬上

兩個同lbj撞哂位wo

咁不如我哋還原一吓成件事，首先5月4日，David Griffin 就續約問題同騎士有討論，當時LBJ表態支持Griffin留隊。

Source：

LBJ 的確有出聲問，但係咪等於有決定權？結果我哋都知道DG不獲續約，然後係6月30日離任。問題就嚟啦，如果LBJ真係咁話得事，DG又點會不獲續約呢？

之後就到Irving 單嘢，大致上嘅情況我嘅片有講（賣廣告 ）：

而係Carmelo Trade 咗去雷霆之後，接受訪問嘅時候就講到：

Source：

Carmelo 講咗以下呢段說話：
"Actually, it was funny because me and PG was supposed to be in Cleveland on draft night," Anthony said. "We were communicating about that. The deal was actually done, and it got called off on draft night, so me and PG stayed connected throughout the course of the [offseason]. We never even talked about OKC, though."

先唔理Carmelo嘅問題，重點在於Paul George嘅交易。
我條片都講咗PG之所以無被交易到騎士，係因為騎士唔肯出Irving。

Source：

Irivng 係George 交易之後8日提出交易，而騎士球員早係Irving 想走嘅兩星期前已經知道Irving有去意，詳情睇我條片。

問題又嚟啦，騎士大家都知Irving想走，點解Draft night 唔換走佢呢？如果David Griffin 真係有如LBJ所控制，Irving 同 PG個Trade應該成立至係嫁。
其實係因為Dan。

Dan好明顯想Irving 作為LBJ走之後嘅保險，但Irving知道呢樣嘢。

然後你會發現，Dan作為聯盟入面出哂名鍾意插手球隊事務嘅老細，連GM都唔可以唔問佢嘅時候，佢會容許一個球員掌權？

無可否認，LBJ係有特權（例如佢朋友可以係騎士有一官半職），但呢啲都只係球星特，當初Kobe都有逼宮，唔係就唔會有Pau Gasol，球星逼宮係正常不過嘅事。
但一時又話佢話哂事，一時又話佢逼宫，如果話到事就唔洗逼宮啦，咁究竟係話唔話到事呢

所以我先講，無根據嘅嘢唔好講，因為都係淪為FF討論，如果你主觀認為佢係咁，我當然無辦法
正等於Curry 玩牙膠都比人話串，我都無嘢講
但睇NBA係真係睇佢玩牙膠咩，唔係睇波嘅咩

LBJ明顯係Hea三節守一節，但依家去到第四節都返魂乏術啦仲守條毛
所以今年LBJ Def Rat 係280，包尾大軍
但係如果要LBJ提升防守，咁第四節又有無人可以得到分呢，呢個就要睇IT喇。
不過今年LBJ Hea 防呢個真係無得瀨

巴打呢排有無睇OKC，知唔知Carmelo打咩位
PG本來係打SG，當時有Granger，但因為Granger走咗佢先打SF，係Pacers晚期同CJ Miles 一齊上 PG都係打SG。而PG一向都係頂級3D，無球打得好過持球，咁唔係啱哂LBJ咩
況且，依家Crowder難道唔係撞位

crowder 本身頂james 個位 宜家焗打PF 結果防又防唔到 攻又無得攻
結論 無防守中鋒 love 上 結果 幾條友撞哂位 戰術亂到7 彩

其實trade jordan番黎可能解決到問題 但有咩籌碼就

出條簽就換到 成日諗住就咁用TT 垃圾 約黎換

騎成日玩夾擊 但係其他人又唔積極補位 一係换防過時溝通有問題 籃底放個6尺9 love同crowder實比人打爆

我建議出it shumpert lbj love tt
it持球需要 tt screen先攻到
lbj持球 it ahumpert love可以互檔係三分揾空位 tt幫lbj screen

防守
tt加強番籃版保護 shotblocker
love減磅左可以mismatch 2 3 號位
shumpert個積極性應該係全cavs最好 希望可以makeup到it防守問題

第二梯隊出 wade korver crowder green frye

jr就減少至十分鐘出場

呢排個態咁 聽日睇你點打 防守默契差到一個點 大家溝通都好有問題 人地入左波成日幾條友企係到你眼望我眼 火力方面太過依賴沾屎做波 其他人單打把握力又唔夠 D人走動又少黎黎去去幾招 愛狀態唔好幾乎輸硬 沾屎唔係到壓場成隊廢一個LV

btw 成隊最勁WADE

TRADE完你續唔續佢又一個問題
續就爆稅
唔續就ALL IN用半年仲要冠機會又唔大

冇架啦 lbj33 要衝冠軍就要搏
而家咁既防守東決都好難入

好易理解
要換pg melo 如果要用irving 做籌碼唔值
Lbj for sure 想要pg melo 但係pacers死都唔trade 比你咁冇計
Lbj 份人一向pr做得好好 好少會公開吊gm (當然有）

In public 一定會講野大體
到實際上做可能另一回事
但係如果你用人地pr 式公關說話就take it too seriously 似乎會唔會天真左d

話晒事係指within cavs
唔係成個league 話晒事其他隊都要聽佢講
講真
到而家我都係覺得呢個球會最大個個一定係lbj 而唔係dan gilbert
冇lbj 呢對波甚麼都不是

「好易理解
要換pg melo 如果要用irving 做籌碼唔值
Lbj for sure 想要pg melo 但係pacers死都唔trade 比你咁冇計」

問題依家係Cavs唔肯用Irving Trade，唔係Pacers唔要Irving

「但係如果你用人地pr 式公關說話就take it too seriously 似乎會唔會天真左d」

如果連記者做Interview呢個都係PR手段都係幫LBJ維穩，LBJ嘅影響力會否太大
其實甚至連Woj呢啲大記者（出哂名唔鍾意LBJ）都無Leak過一個消息話LBJ控制緊隊波。

「到而家我都係覺得呢個球會最大個個一定係lbj 而唔係dan gilbert
冇lbj 呢對波甚麼都不是」

咁巴打你又點解釋騎士最近唔肯出個Pick 換 DAJ呢
如果LBJ真係話哂事，騎士仲有機會會留個Pick咩
同埋講真果句，如果乜都經LBJ手，佢就肯定唔會走啦，風聲最高係LAL，佢控制慾咁強，去湖又有得管隊波咩

其實主要都係想講果一句，如果有證據嘅討論無問題，但無證據其實你話全隊騎士都比LBJ屌屎忽玩開12P都得嫁，然後就用一個PR嚟完場咁無意思
印象流無證據玩陰謀論玩誅心論無意思，有證有據先有高質討論

打夾擊最重要就係個底要守得穩，但騎士明顯做唔到
其實Shumpert 如果三分準啲一定係佢打正選，但依家傷咗，嚟緊又準備攞去Trade人，所以Shumpert之後會打嘅成數都唔高。

其實Wade呢個點係好重要，因為騎士依家個陣，追分真係靠第二陣容

入東決唔難，甚至攞東岸冠軍都好，入到總決一樣都係比人魚肉，咁無意思
講真點解打完聖誕大戰就跌Watt，其實都好容易推斷出係咩原因啦

條友似係Hater
咩都入LBJ數

記者問問題佢pr式回答有咩問題
唔係話個記者幫佢做pr
而係佢既回答方式pr
定係你唔明咩叫官方式回應

Lbj 要好既球員加入
但係lbj 本身都唔係傻
根本daj 唔值個nets pick
咁咪唔換

如果你覺得下下都要100%proof
咁你似乎真係有d 天真wo

之前都有rumour 話lbj 知道Irving trade request 想打7佢
Lbj 係公開答記者咪一樣答得咁得體

No
冇反過佢
只係講within reasonable effort 之下
Cavs 一定會盡量satisfy lbj request
但唔代表佢控制到outside cavs 既事人

我覺得Hater 無問題，有證據我覺得可以講，例如話Tristan Thompson 廢，咁咪攞數據出嚟講話佢今年Off Rating/Def Rating net 係負數，只係比Rose同IT好。
例如你話LBJ 防守廢，佢今年Def Rating 排聯盟280，呢啲論點無問題嫁

但你唔可以話 Curry 玩牙膠所以就係串，佢平時都係PR咁樣就「證實」佢係串嫁嘛

唔明JR TT有咩好屌，隨我皇附送既同梆裝黎。
有我皇就有佢兩個。

AGGER
六千萬俾我皇真係抵到爛

「記者問問題佢pr式回答有咩問題
唔係話個記者幫佢做pr
而係佢既回答方式pr
定係你唔明咩叫官方式回應」
你係講緊DG 果個姐，但係下面果啲你又點睇

「Lbj 要好既球員加入
但係lbj 本身都唔係傻
根本daj 唔值個nets pick
咁咪唔換」

Daj 值唔值Nets pick係可以討論，但既然LBJ 係要爭冠，Nets Pick對佢嚟講根本無用，同埋佢如果下年真係要走，Nets pick 對於佢嚟講更加無用啦下話
定其實巴打你覺得LBJ唔會走所以咁重視個Nets pick 呢

「如果你覺得下下都要100%proof
咁你似乎真係有d 天真wo

之前都有rumour 話lbj 知道Irving trade request 想打7佢
Lbj 係公開答記者咪一樣答得咁得體」

唔係天真，而係你唔可能無憑無據指控一個人，唔好講100%，你至少都要有啲證據，甚至係Rumor去證明LBJ真係有控制隊波先得嫁
我上面都Base on source 同Rumor 嚟講，但起碼有個源頭啊，但你嘅指控，係0% Proof 喎，因為你都無拎Source出嚟討論，又何來Proof呢

瓊者之前個Rumor 係 Stephen A Smith 傳出嚟，佢信唔信得過？其實如果你睇開NBA你都知Smith 係Skip Bayless 之流嫁啦大佬
但我Post果啲，全部都係Legit 嘅記者喎，例如Yahoo嘅Sham同埋ESPN 嘅Woj 大神，睇開NBA都應該要識分你係First Take 上面聽到嘅嘢同你係Twitter上面揾到嘅料係有分別啦

不過如果你都仲係覺得討論唔洗證據嘅咁我覺得都無謂再拗落去，因為我實講你唔服嘅，唯有Lets agree to disagree 啦

其實TT已經唔係Bundle嚟，早兩日有Source話TT is available，不過有無人要就...

唔搏今年同下年都仆直
搏個冠之後仆定乜都無直接仆

lbj 自從TT 掛住溫囡已經唔再攬佢

咁其實對個個球星都會啦，當年TD去唔成魔術，Kobe去唔成公牛，都係因為SAS同LAL 都會滿足佢哋要求啦，呢個係球星嘅權力。

TT同Khole 一齊有無影響狀態呢真係唔知
但我知道Harden 同Khole 分咗手之後就進化成第一SG

真係唔明點解JR打到咁每場都重可以有30分鐘左右既出場時間
我寧願佢出Osman重好過，起馬夠靚仔可以J下

TT 休賽果陣 訓練強度比人恥笑
佢練既野 佢條女都練到

Ben仔同tatum唔同啦 ben仔打控球 又無射波 自然要多d痴波，76人又唔係打小球 球流動一定唔夠多

其實我信早兩日個傳聞
佢合約有訂最低出場時間同最少場數

唔係話JR有黑底連吾皇都怕撚左佢咩

個單除左某個支那網有之後，唔見有其他人報+搵唔到原文
我就唔信啦

你話黑底都合理D

但係有錢人眼中黑社會算得咩
NBA球隊老闆即係類似誠哥賭王呢d人黎

可唔可以crowder上二號位 jr做第六人 比夠廿分鐘佢
放佢同it一齊真係防守放題
加埋 6尺9 love 做中鋒 6尺6 crowder做pf
成件事就唔work

Osman 唔出咁多都正常，因為仲細，同埋Lue無咁嘅魄力壓得住班大帝

佢根本全個Off Season都係度拍 Keeping Up with the Kardashians

JR本身係中產家庭出身，佢屋企條件唔差，無做Gangster嘅誘因。
但Carmelo 就真係有黑底喇傳

其實Crowder 守二號位都有啲窄，本身佢就唔係啲橫移快嘅防守球員，不過一定好過守四號位先，依家嘅問題係，當Crowder推上二號位，Love 落返四號位，咁邊個打五號位呢

之所以點解要個護框中鋒就係咁解，因為就算DAJ 唔太攻得，都守到有板，而呢樣嘢本來應該係TT做，但成效係點其實從TT嘅Def Rating 就會見到

如果統治比賽能力方面,最近三年算唔算愈黎愈低?

指James 統治比賽能力方面,最近三年算唔算愈黎愈低?

fk me 同 鹿仔 parker 哥第一次傷ACL後
出黎都無嘜事,點解ROSE會咁

問題就係lue 都知 TT 唔掂 所以點解成日話騎欠一個防守既中鋒
LOVE 打中鋒 籃底比人放題

統治力愈黎愈低係事實
根本隊隊都知打LBJ 一係限制佢 一係任佢拎分集中防另外四個 就算個分咬住都無所謂
等LBJ自己打到無氣 然後一波流

一日未打playoff一日都唔知吾皇係hea打定退化

認真佢幾時算有過統治力
贏三次冠除左打雷叫有優勢其他都

HEA打咪因爲退化

上年場均大三元都睇到有D位勇放佢得分 數據睇好勁 但場波輸
體能真係愈黎愈差喎 始終會老
唉近3場睇都唔想睇 愈睇愈心酸

未到playoff hea打可以接受既

首先要定義咗咩叫統治力先，統治力係指「對球賽嘅掌控能力」/「個人能力」/「勝場」邊一Part呢？

不過可以講吓LBJ回巢四年嘅表現：

其實除咗Reb之外，今季LBJ嘅數據係四年來最好。

咁我哋又睇吓啲Advance Stats：

我哋可以睇返Off Rating Def Rating Assist Ratio TS%（True Shooting %）同埋Usg（Usage）

我哋會發現LBJ 今年 TS%係四年最高，姐係代表得分效率最高嘅一年；
而Assist Ratio 最高係代表今年佢助攻效率都係最高嘅一年；
Usage只比上年高，原因可能係因為Irving嘅出走，但相比起前兩年都低，原因應該係Wade嘅加入令LBJ 唔洗長時間掌控住第二陣容。
但講到Off Rat/Def Rat 嘅Net就係四年最低，進攻其實無乜點變點解會差咗？你睇下Def Rating就會知。

所以依家最大嘅問題係，騎士嘅防守仲有無得救

其實呢啲都係相對，如果你講14/15/16/17 四年Final 嘅數據，LBJ係好勁，但係都只係僅僅贏到16年，因為除咗16年，三年來嘅命題都係 the best man v.s. the best team。

情況就等於張伯倫一樣，佢有無統治力？但Finals都只係贏到Bill Russell 一次。

數據上升 但隊波輸
正如上年忍者龜 mvp 唔會話佢統治力高
面對勇呢D多輸出點 得 james一個高輸出都係輸死

有樣野好明顯，
佢今季多左好多低級既插甩花
大退就未，
但啲反應都慢左就真，
一想做啲花巧野就出事。

所以如果LBJ見到個底日日比人中出，而TT不中用，作為傳聞中嘅控制球隊人，又點會唔出Nets pick呢

Rose 都唔止一條ACL啦下話
Livingston 當年傷得仲勁過Rose 都可以打到波啦，其實呢啲係好講心態，你要接受自己嘅角色，先可以打得返。

agger 勝負關鍵係隊波 唔係一個人
我理解既統治力係指直接影響勝負能力
即使James 表現愈黎愈好 但最後都輸波
全世界都知宜家既勇已經唔可能靠一個人就贏到 要贏只可以補強
組團已經無可避免

季後賽黎講張伯倫咪冇囉輸咁撚多次
吾皇贏數據但戰績唔算有咩統治力喎
除非你話咩個从統治力囉

統治到先講咩統治力啦
贏都贏唔到仲講咩統治力
多餘

改打法係必然
轉射手應該係小球年代最好出路

我就覺得統治力係相對嘅，好似MJ咁，即使係能力最強果季都比活塞打殘，但果季有無統治力呢？得分王＋MVP＋DPOY

頂佢個肺...
收得82M，練番一招半招勾手，或者三四呎既jumpshot,好難咩？好難委佢咩？

所以咪話愈黎愈低
一人籃球時代已經收左皮 單核既下場就係比人輪

樓上都岩既 贏唔到仲講乜統治力
統治力呢個term 有少少打飛機成份

張伯倫無輸咁多次 ？
Wilt 打15季得2個Champ
LBJ 打14季3個Champ喎

指第一次ACL 後其實已經打唔返起,一路差到再傷半月板就更加唔洗講

唔洗驚，有排我皇拎亞軍，一定超越張伯倫，甚至過埋Baylor

佢要肯訓練先

其實籃球從來都無一人籃球時代

亞軍一早過左啦
張伯倫先好似得四亞

第一次ACL之後隔無耐又收League 啦喎，點打得起啊

講真咁樣落去分分鐘連總亞軍都無埋
不過Baylor七亞王就真係難破啲

其實都係
不過揸住佢連續7年雄霸東岸決賽跟住打final呢點嚟真係好有統治力 搞到幾多球星轉去打西岸

東區有統治力囉
但又變左另一個月經問題係東冠有幾大含金量

三亞咋，一早過咗

單核champ 唔算咩

其實球星西遊主要都係因為1. 東岸球隊管理垃圾 2. 大城市球隊係哂西岸

大城市一定係東岸多

頭幾年都好啲
起碼係淘汰嗰陣嘅綠軍公牛溜馬
呢幾年真係得啖笑
上年定唔記得前年打defrozen

唔係啩
你加洲果幾隊，TExas 果幾隊夠啦
公牛 一線鷹 溜馬 NYK NETS管理垃圾
費城本來都係垃圾，好彩有個THe Process咋

西岸難打過東岸啦
去西岸避james

有邊個單核Champ過啊
講數據歷史上最接近單核Champ嘅係03 TD，但馬刺係一人籃球咩

去到西岸入唔入到po都成問題

呢樣真係吹水多
西岸有馬刺 勇 今年多埋箭 難打過東岸好多

牌面上睇啫 梗係唔係話一個打哂 sor 1999

其實雷同狼都上返狀態，不過雷今季都係玩劫富濟貧

呢兩三年勇士崛起，但都叫有得搏下
東岸球星見到james玩撚咗咁多年點都會有啲灰

管理層另一件事家陣講大城市
東區
費城 波士頓 華盛頓 紐約 邁阿密 亞特蘭大 都係幾百萬人級別大城市（未計都會區人口）
西區除左灣區 洛杉磯 德州個兩件
仲有幾多大

咁我錯囉

但係最主要都係因為東岸球隊管理垃圾

本來我覺得KD去BOS可以打爆騎，但佢最後去咗GSW咁就仲快

去邊都比人話抱大腿 去隊最勁仲好

一來啦
二來西岸球隊好多都成咗型
eg 火箭 雷霆 木狼
相對上吸引過東岸其他球隊好多

佢去勇士真係玩撚晒

其實唔成型都係因為管理層垃圾

木狼本身管理層都垃圾，好在揾返Flip 返嚟如果唔係依家都係食屎
雷霆就唉唔洗講啦，本來一支王朝級別球隊，因為慳果幾M就...

勇係勁 自家出3個巨星 再trade個巨星 吹佢唔漲

咁都有賴Curry 份人好，唔介意佢嚟，佢犧牲都好大

勇嘅發蹟從來都係靠自己，因為佢證明咗比大家睇自家培育係可以拎Champ，不過都係多得Logo大神嘅慧眼，如果唔係今日比人屌防守果隊會係GSW

禾杜免費架

走夏登 跟住走伊巴卡 最後杜蘭特

個個走完都升個grade

仲比人話 雷霆出品必屬佳品

今年沙邦尼斯同咸魚返生既奧拉迪普

勇士有防守要多謝Mark Jackson

另外勇士簽到杜蘭特之前都唔係依加咁 unbeatable
但問題個Case幾十年都出唔到一次，太多幸運成份

最好笑係上年有排MVP 前三係 西書 Harden KD

無錯，就係一隻發揮正常嘅3D同埋大底

認真雷霆依單野太過馬後炮
當年如果2揀1 ，一定係要揀Ibaka
哈登留亦唔見得有機會進化到今日咁

魚唔過塘唔肥 harden 多球權先有宜家咁勁 夾西書哂氣

暑假換到PG咪有好囉

無錯，同埋如果唔係West 阻止GM唔好用Thompson Trade Love
其實都係球團能力高嘅表現，講真Curry Klay Green 無一個係前五Pick，無一個係天賦橫溢，靠嘅就係Teamwork

agger Harden 留OKC 未必有今日咁
多球權先進步到咁 西書呢類波霸哂氣

問題係當年係可以留哂
因為Harden 係Bird Right可以帽上續

Bias

題外話
08~10年嗰期印象中騎士防守係出名唔差
嗰陣教練係咪mike brown?

all go cavs la diu

無啦Irving咁跳脫其實都過咗騎管一棟

老細冇錢冇計，但如果笑話當年揀Ibaka唔揀哈公子就太馬後炮

係，Mike Brown 係一個好強嘅防守教練，同埋名系統出身（pope 系），其實本來好有潛力，但點知進攻戰術得一個，不過都係巧婦難為無米之炊嘅

其實真係差Irving個問題就搞掂PG，之後Love同Melo都十拿九穩

果時傳話換到差吾皇承諾續約炸

其實係Irving。

詳情請睇（賣廣告Mode）：

其實雷管都係出自名系（Pope系），不過你見佢今年PG+Melo 就知佢哋其實係勁

留名

如果佢依家嚟教呢隊騎士會唔會改善到個防守問題
不過好大程度都係睇球星心態

唔覺得ki離開騎士真係有咩變化
數據打法根本一樣
只不過係人地綠軍個防守系統一直keep住好

教緊勇士又黎騎做乜
印象中都同占士反左面

同LBJ無反面，不過教緊勇＝坐係度拎Champ，點解要走就家

睇吓下集有無機會講到啦，賣個關子先

如果啫

今日對勇

勇士半場調整能力之強，真係恐怖

辣殺猗

騎士最尾5分鐘 唉 又冇晒Play
又守唔到，屌Jr又發夢放空KD

老占除左企定定扔TO仲識咩
8個TO
有4個構成得分都8分

屌 巴打好撚嬲
罰你打篇嘢出嚟講下今日輸咩
點先有機會贏

啱啱好似睇到有一個數據話騎士最後廿球FGA 入得兩三球你就知咩事
其實KD果個位Mark唔到好正常，但人哋都係有太多嘅Easy Basket e.g. David West 果球

呢個我覺得係體力問題，因為佢下半場啲交波明顯遲疑咗好多

Lue 真係最關鍵個啲時候老閪都要放隻 JR 出黎柒

等我晏啲睇多次全場Replay先再講

用 Wade 唔用
用 JR
含撚啦 Lue

Wade老啦 用唔到幾多

但頭三節出少d LBJ
可能第四節都唔駛打
你睇湧第四節頭果幾分鐘
對面放生命石、大胃西、黑人問號出黎
騎都追唔上
到咖哩、kd抖夠
出黎撚狗咁撚

其實都唔關鍵嫁喇，十分左右，揾JR出嚟搏三分都正常
果時係 Love IT JR Korver LBJ，呢個真係打唔入就送分嘅陣

4連敗
騎仲想唔想換DAJ

呢個就係問題，我成日都講LBJ同KD兩個可以抵消，但騎其餘嘅人究竟可唔可以發揮得好過勇士成隊呢？
無可否認，今日勇嘅防守係好，但騎嘅三分把握能力明顯唔夠。

仲有大胃西對位嘅係TT，有時我都真係唔想話佢，但同身型都Mark唔住咁真係無計

Kerr幾醒
係唔出my boy 同渣渣
出2、3、5號打底夠了
要活力有活力、要策應有策應
3號仔d中距都好屈
仲要有兩隻23同35籃底怪物
點玩呀

值得讚既係今日頭三節好明顯每個人防守投入左好多
mismatch都唔見咩蝕底 可能同love減左磅有關

但係夾擊key波 漏左roll in都係有發生 要去到人地cut到落底先有協防
大佬你夾curry klay kd 放bell roll in 我明， roll過個係kd green west好心就咪鬼夾啦 比人中距放題

仲有回防好慢

進攻 今日真係見到cavs太多進攻球員 疊位既問題

你出it又要 green又dwade又lbj成個spacing都唔係路

出 dwade korver又要搭it tt

dwade需要持球同運用佢既牽引力制造出手 人地根本就唔怕佢3 分

it 1on1 能力其實唔高 係需要一個screen换防過下做突破或兩分

當it持球 d wade根本得個睇字

其實有段時期it主控 我皇做pick 再roll in
效果唔差

1 3號位戰術係work前題你要拉開spacing

臨尾追分時間不如出 it korver crowder lbj frye
或者it korver green love frye
横掂都輸不如放晒d炮出黎

馬後炮都係咁話

唔放KI要唔到PG

最後局住都係放換IT狗返黎，其實同自爆冇乜分別

IT真係有少少吹大左，淨係輸防守都輸死啦

我前兩年好鐘意jr smith
覺得佢癲起上黎好勁

但係睇埋今場之後
炒撚咗佢啦。。。

佢未搵到個節奏啫
不過全隊防守真係好大問題

進攻我唔擔心，問題係防守

成隊騎本身防守都唔係特別好，上年已經見到，final不停俾人中出。 而家仲喺外線自製一個防守弱點，今年想贏都真係幾難

仲有個底根本俾人屌打

我都係
我耐你少少，以前佢打金塊已經鍾意佢
佢15嗰季playoff痴撚晒線，表現直逼allstar level
食咗肥約之後開始9hea 射又鳩，守又鳩

生咗之後產後憶屈

Jr 返後備啦屌
第四節最好唔好出

諗起上年Playoff有場打溜馬輸緊2X分就係James帶住班禮炮團追返

熱火兩冠都係呢個formula
Wade lbj 單打能力強
Bosh 做埋3分射手
兩支炮

巴打好有理性及用數據回覆
感謝

如果講返Dunn + LaVine + Markkanen <==> Jimmy

目前睇你覺得算唔算win win ?或公牛著數左
當日TRADE 我就重點睇好 Dunn
再早一年傳言Dunn <--> Jimmy 比我都會搏,今年多二個就更開心

Markkanen 絕對驚喜啦(本預期拎5分場 ,10分已有驚喜 )
LaVine 預期差唔多

j b唔值咁多 因為lavine同dunn潛力真係有 啱少公牛呢啲重建嘅球隊

半季黎講 James 你覺得MVP機會大唔大

利申:唔想James 拎

jb今季去到木狼 證明左自己有能力做大佬
木狼上到西岸第四真係佢Carry

本身覺得基石唔傷 就9成9基石拎
但而家基石傷左
吾皇連勝果陣係好勁
但而家又連敗

喂 巴打 出文未

David West 中距離出哂名嫁啦
勇士打無限換防，Mcgee同Zaza 自然唔會出到場啦

巴打所言甚是，特別係IT 同Wade 個問題真係太大

其實佢有嫁：Korver Love JR LBJ同埋IT，不過射唔入。

都係果句，當時Griffin 只知Irving 有去意，唔肯定佢係咪咁想走，但Dan 明顯想留Irving

佢持球又粘球太耐鳩傳，無球又射唔得入，防守又無乜，唔知有咩用

我覺得係Win Win嘅。

唔講公牛，因為公牛嘅問題係管理層，就算球員點勁法都係Tank，血花兄弟入面Mirotic 又話非走不可。球員打得好，但管理層虧長此下去都係食屎。

但木狼有咗JB之後變化大咗好多，上面有巴打話JB唔值咁多，我就唔係咁睇。
JB 進攻落力，防守好積極，某程度上今年木狼起頭最大嘅原因都係為佢。
就咁比一組數據大家睇：

近15場比賽，JB在場，木狼Off Rating 係117.2，Def Rating 101.5，Net 高達+15.7。
而當JB不在場果陣，木狼Off Rating 係106.3，Def Rating 110.3，Net 係-4.1。
呢15場波，木狼Off Rating 係114.3，聯盟第一；Def Rating 103.9，聯盟第7，Net 高達+10.5，排聯盟第一。

我覺得鑑於LBJ呢排嘅掙扎，就算Harden傷咗，佢應該仲有七成機會攞。

雖然成日聽到話jimmy 影響哂 TOWNS + AW 發展,
但有時諗要等TOWNS + AW 入季後賽真係唔知等到幾時

最記每年都有話潛力狼每年的示意圖

文就無啦，講兩句啦，講得多我不如出片講仲好

半場領先，意料之外；第三節仲咬住，都係意料之外；但第四節輸，正常不過。

領先大家都見到，唔講太多，輕輕講吓半場之後勇士嘅變化：

1. Curry+KD 嘅無敵Pick and Roll+交叉走；
2. 勇士換咗防守策略：Strong Side 夾擊，放Weak Side 零度；死追Korver，控制Strong Side Paint Area。
3. Curry 打Off Ball，KD Iso，騎士打唔到夾擊，之後比是但一個打爆。
4. 雖然主要拉開比分嘅係勇嘅第二陣容，但原因都係因為騎士放棄咗打Ice，因為怕失三分，追Off ball 都變返一個跟一個，之後就比人不停咁走Backdoor。

係咁上下啦，留返啲比我有機會出片再講啦。

其實如果Jimmy一嚟就可以做到領袖，某程度上都係側面證明咗KAT同AW唔夠領導能力。

係咪領袖我就唔識分,可能會有人話其實狼入多個20分場得分好手基本上已入季後賽

不過我幾鍾意Taj Gibson

樓主點睇勇既無敵防守守唔守到鵝既傳統雙塔?

唔覺James會拎到，先唔講戰績，場上表現都已經比KD比下去。

認同 以前金塊啲活力無哂

影響佢地既唔係JB
係肥T

JB帶嚟嘅係防守，如果無JB，木狼防守只會好似上年咁廢到比湖人入130分。

首先，勇士嘅防守並不是無敵，我講過勇士最怕嘅係技術型/頂級工兵型內線，因為會打死Draymond Green，然後打爆勇士嘅底。
因此，塘鵝雙塔打勇士嘅數據都唔差。
問題係，即使勇士守唔到你，你守唔守得住勇士呢？
我諗呢個聯盟暫時無一隊係進攻互爆上面可以穩勝勇士

KD同LBJ拎嘅機會率都唔高，Curry嘅表現實在太影響KD嘅選票。

吹到咁避走西岸咁撚中

印象得Pg 有講過去西岸原因係因為lbj

With the trade deadline looming Feb. 8, the Cavaliers do have some options, including trading their 2018 first-round pick, which could fetch interest on the market. In addition, they also have Brooklyn's unprotected first-round pick in this year's draft, acquired in the Kyrie Irving deal. However, several league sources told ESPN that the Cavs would prefer to hold onto the pick as a potential franchise-resetting asset should LeBron James leave as a free agent in July.

From ESPN

再見了
今年騎東冠都未必有

咁即係騎唔補強，係咪絕對冇機會贏湧，係我罷睇
唔好講波係圓嘅

佢張約當時cap room未漲之前係頂薪約
佢值頂薪咩

Trade ga wor Ching

留名學野

Sorry 我屈左pg
I mean officially 佢有講過唔想再輸比lebron 佢個心態想避lbj

冇速度 冇靈活 冇身高 冇技術 拼勁同心態冇左大半 好撚廢

強如jordan都要pippen grant同rodman
Kobe都要gasol oneal

一人籃球只可以幫你贏一場半場
咁多年冠軍起碼都要有兩粒星

TD表示我一個雙四雙CARRY就夠

第一樣野就係要cousins唔好係面行行企企

Td 堆綠葉真係唔差架
99 仲有上將
03嗰季都算一人carry
05 欠manu一個fmvp
07 tp掘起

我咪講屬03

波係圓既
但騎班死老野
仲唔肯加操練波
個波圓極都只會碌到湧士個邊
你唔好期望咩頂級中鋒番黎你個防守甩位會一天光晒，人地只要傳多下就都係wide open。
你一日唔操番好個夾擊rotation同協防補防既默契，
一日都係外線放題。
亦都唔好期望季賽當係練波季後賽先黎見真章，你唔練波即係game同game之間既errors and trials 期都冇埋，你見下半場湧一變陣佢地就企左係度，夾又唔係唔夾又唔係完全冇練過變陣，
即係好似猜完一隊最好人腳既隊用街場打法同心態去對有戰術有計算有隊型既球隊，你始終唔會鬥得過有隊型既，
可以講句前三年都仲食緊David blatt建立既老本，但都逐年減少，今年大換血左仲嚴重，全撚部打天才波，你一失準就無以為繼，人地唔準冇手感仲可以靠防守同你磨同你咬住，你騎一唔準就直碌落山。

屌你食緊飯見到你句知己一聲拜拜笑撚到咳左幾粒飯上個鼻到，而家整唔返落黎

當年傑特都係，嚇到啲人去晒西岸

以現今嘅情況，絕對係0機會。
波從來都唔係圓嘅，因為係籃球唔係足球

都唔完全係，15-16年續，果年cap 係70m
不過佢份約依家都係排聯盟66，只係佢表現同價值不符所以先會覺得佢Overpaid。

佢打勇士果場，一完場入更衣室十分鐘之後就走咗

可以咁講，因為我一向都認為籃球係Teamwork 為主。

最好笑係TD係出哂名嘅Teamwork player，果年有一種你哋唔掂我上啦嘅感覺，你哋掂我就比你哋打。

Jason Kidd 當年都係兩年，LBJ講緊係七年
不過我覺得PG走嘅原因唔係因為LBJ，都係因為佢想返LA。

唔太鍾意76人
覺得佢重建成功背後影響到好多人
noel , ok4 , Fultz

選到mb ,ben 哥只係運氣好

55

事實 西強東弱都係咁黎

唉 屌 身為一隻騎狗好撚灰
巴打快啲出影片
分析下點柒都好

一樣 好撚sad 近幾場波highlight 都唔想睇

其實每一隊重建嘅球隊都要犧牲好多嘢，係好正常
例如之前嘅勇士木狼，依家嘅湖人

下一集未必會講騎士啊，因為有其他隊要講

暫時呢個post 好正
起碼大家記論時唔會一黎就話人on9

多謝樓主

想聽下箭 木狼 同塞

暫時見唔到贏既機會

垃圾管理層 希望第日個個離巢

了解過先出黎鳩UP

okafor 咁樣都唔慘 無得打都算 練都無份練

Okafor冇得練同落場我都覺得76人唔岩

但你知唔知本身Okafor都好多場外問題

我都唔講佢場內點樣唔夾隊波

其實你想表達乜
又要屌柒碌人 又要話 okafor
好簡單 咁樣浪費球員生涯已經on9 到極點
就算佢幾on9 大不了咪炒佢 你話佢夾唔到雪藏佢一排 ok fine 可以接受 而唔係咁樣當佢唔存在

你睇下先
我覺得佢講得幾好

呢2個人真係幫對面隊贏波

Em 的確比佢出色 佢被棄用係合理 但係柒碌人 呢種自生自滅做法 真係唔可以接受
唔岩用 放佢走 無人要係一件事 仲要講到唔比佢打為佢著想乜乜柒柒 假到仆街

MB

你第一日睇nba？商業聯盟黎架，唔通你想Brown講真話：其實佢又唔夾隊波，又上左貨架，費事再跌市先唔出？

唔諗下佢點放負，點樣係場上hea打，場外唔止一次打球迷？
佢走得到我都祝福佢，但成件事係咪76人錯哂，Okafor 自己冇問題？

都係果句啦，只要大家堅持理性討論我覺得風氣就會好，然後就會越嚟越多人加入討論。
睇波當然會情緒化，我睇果陣都會屌，但當你睇完之後，真係無乜必要互屌。
傾波唔係為咗互插，係為咗可以互相啟發大家從唔同角度去睇一場波。

木狼同塞軍我都有Loop Replay，但火箭我就會等Harden復出先會考慮。

不如我講吓我點睇啦。

係呢件事上面，七六人管理層錯嘅只係管理手法上面，但佢哋嘅原意係無問題；而OK4嘅問題就係佢太過不幸。

先講七六人，七六人重建咗好一段時間，Sam Hinkie所講嘅Trust the Process 就係咁嚟。七六人係少數以Draft嚟重建嘅球隊，佢哋無去追求球星，亦都無用Pick嚟換，從來都只係自己Draft，而Noel嚟嘅果一年(2013 Draft) 正正就係Hinkie同Brown 啱啱上任嘅一年。我哋數吓2013至今76人 Draft嘅人：MCW(2013 10th), Embiid(2014 3rd), Saric(2014 12th), KJ McDaniels (2014 32nd), Jerami Grant (2014 39th), OK4(2015 3rd), Holmes(2015 37th), Simmons (2016 1st), Luwawu(2016 24th), Fultz (2017 1st)，問題係76人一開始Pick OK4 已經係錯嘅選擇，佢手上已經有Noel Embiid Saric 三個內線球員，其實無必要Pick OK4，所以呢個係Hinkie 犯嘅錯：Pick 人只睇天賦，無諗過夾唔夾隊波。
至於Brown 同Jerry Colangelo嘅犯錯條片有講，咁我唔多講。
問題係，咁樣充其量都係個別職員個人能力問題，同76人球團有咩關係？
NBA 係一個商業聯盟，每個球員都係受薪，佢哋都有責任表現出佢哋嘅職業態度，Brown唔出佢絕對合理，一個得進攻無防守嘅球員對於一支年輕球隊唔係一件好事；而OK4都好職業咁捱過呢段日子，去到籃網，各取所需有咩問題
呢啲將恩怨情仇放係NBA聯盟入面真係無乜意思，例如Danny Ainge trade 走IT，睇落好似好衰，但如果你係綠軍Fans，你覺得Ainge係咪神先？其實呢啲都係觀點與角度，況且OK4 呢排係the players tribune寫咗封信，文中都感謝76人嘅一切啦

條片淨係出圖都有幾萬Views，我好羨慕

咁你走啦 少你一個唔少

我都黎分析下先

聽日rose 復出，個陣又會變一變
而我覺得首發陣容應該要

Love green lbj jr rose
主替補 wade it crowder kk tt

Love green 可以同 lbj jr rose 多打策應
Lbj jr rose 可以iso
Wade it crowder kk 打teamwork 會比較好
加wade it 可以餵波俾tt

雖然知lue on9
但我覺得真係可以試下11-12人陣
比班老野休息幾分鐘都好
如frye, osman, calderon

Sorry..可能我真心左， 請你地繼續

Jr 不了
其實點補強都唔會夠勇打

jose 真心好用..
有佢係到差好遠
但IT出左黎之後
LUE就唔俾佢出

首你老母發

其實it復出呢段時間，受時間限制，都唔俾jose 出真係好撚on 9
你話it 正常上場喇， jose 無得出都仲可以講

算啦..
騎一日唔清JR + LUE
都唔洗指意champ

本身我都會覺得lbj 下年會留騎到退休
但騎唔肯放nets pick走
又唔炒教練
咩都唔做
今年莫講話champ , final都未必入到
我諗lbj下年真係走撚硬都得

浪費同雪藏 係兩回事
其實唔洗再講落去 你咬住果個位我唔會認同
唔洗將你諗法強加我到

騎士高層應該唔會好似八年前咁孤注一擲係lbj到 所以爛網籤應該唔會再郁 就算真係有daj都未必夠勇打

Rose LBJ 同Green 少啲機會同時上陣，因為唔太拉得開Spacing，睇完勇士場波我認為「Wade 同IT 一齊出」呢個概念風險都幾大。
再者，一隊波我覺得9-10 人 Rotation 就夠，太多反而會亂，特別係Lue呢啲無戰術體系嘅教練

依家反而唔係太估到Dan同Altman 點諗

但孤注一擲落Nets pick 會唔會都好大風險

KORVER肯教 希望ROSE努力D 學3 POINT

一時三刻唔會有咩變化，況且騎士都無隊伍訓練section，教唔到幾多

D rose 好似聽日出

加油

現在輸咁多,出黎壓力都無咁大,
如果贏左,又可以領功下
Rose 復出,玫瑰再盛,騎士再復興?

巴打覺得公牛教練點?

FF吓好喇，打2K嘅話都有咁嘅機會嘅

你覺得一個睇住自己球員隻揪而不阻止嘅教練點？

下一集題目定好咗，又到咗漫長嘅寫稿剪片整錄像嘅時候

題目係咩

先領先廿分 再只贏一分 好有騎色彩

其實果年呼聲最高係towns同okafor
木狼pick左towns個個都估湖人pick okafor
點知佢pick russel

然後76人Miss咗Unicorn

遲吓我整好你咪知囉Ching

巴打你覺得wade 表現算唔算預期差?
我本預期 15-17+ 4+ 4+

37歲啦

要搏命留返playoff

唔差，因為36歲係咁上下。

ON99 騎想要g.hill
做咩撚野呀...
要都要底啦

DAJ LouWill Hill都要

大家覺得呢隊魔術仲有無得救
Ff緊執個Kemba返嚟

騎唔係唔出pick咩??
另外點換hill?
用it??

Joe Varden 消息話啱價會出

雖然it好撚慘
但係騎角度
g.hill 攻守平衡 又唔洗太多球權
幾岩我皇

巴打覺唔覺Charlotte Hornets 無嘜DRAFT 運氣
成日諗當初大機選AD 個季又無左,其他的DRAFT 排位都麻麻
不過當佢佢tank都唔夠撤底

有kamba mkg frank monk 仲想點
馬後砲啲講 唔係運氣差 係唔識揀人

除左kamba 外,其他暫時睇似配角多

mkg 個年本來係諗住食硬AD
frank 個年draft 又唔似眼光問題,但印象有人想用好多pick換frank 返黎
最多可以話佢點解唔選Booker
monk 未知狀況

其實排位麻麻同㨂唔揀到好Rookie 無乜關係，最主要都係球隊決策有問題。

Kemba 果年叫做最有眼光，12年揀MKG已經唔掂，13揀Zeller又唔掂，14揀完Vonleh返嚟又棄用，15年Kaminsky都算數，之後用1st round pick 換Belinelli 又係傻仔行為。
然後換DH份大合約返嚟唔夠半年又話重建

MJ真係打波就GOAT，做老細真係腦裝屎。

MKG果年就算食唔硬AD，你都應該有兩手準備啦。
SI 一早係Scout 果陣講咗 Kaminsky 應該係10-15Pick，作為大齡新秀，佢根本無進攻嘅天賦同即戰力，不過都算啦，因為果年到依家出位嘅新秀幾乎都係得頭Pick同Booker兩個人。
Monk前景麻麻，因為Undersize

要lou wil g hill 不如要beverley

Btw 如果真係trade 到lou will ghill d jor 騎真係玩緊management game 咁

半場三分5中0，JR 你係得嘅

有DAJ 就夠，你睇吓今場Adams，打到好似Olajuwon 咁

三節比人入114分，真係低估咗騎士嘅防守

個底真係形同虛設，下下比波adams就入

Adam 25 10reb
Wb 23 20assit
CAn 29 10 reb
Pg 36

4巨頭交出113分,有冇破咩紀錄

其實老實講句，騎士無底可以抗衡Adams，都應該唔好比雷霆外圍得手呀，個個見個波入左自己禁區，即刻仆曬入去，但個個又企撚住唔撚防，咁有咩意思姐？

再者，都唔求搶進攻籃板，淨係搶好防守籃板都咁吃力，咁就算入final咪又係輸蝕比西岸隊...

都係個句，regular當然唔能作準，大家一齊打風流波，入playoffs再認真打都係留前鬥後，老人隊的確需要咁樣打既，但見到吾皇打到無心機，Rose比Westbrook爆過，IT3防守時一直企住係度，其他人都唔知有咩做過既時間，不如真係唔好諗換DAJ個堆人啦，橫豎都係一鳩樣，留比吾皇自己一個打十個好過。

巴 打點睇 張大帥?

其他神獸去到現在打成點真係唔知
但覺得張大帥擺係現在覺佢好屈
身體質數太變態

今日籃底又俾人強姦

lbj 第幾場唔過廿分?
佢係冇心打 定真係拎唔到

好似第2場
呢排騎啲波仲衰撚過開季

好難講

可能只係當時對手太弱

特別係Love 落場之後，防守仲屎咗

無，不過平咗騎士失分最多嘅記錄

騎士Def Reb 好似排包尾果幾隊。

我覺得Playoff 都爆唔起，如果Keep住咁樣。

佢身體質素實在太誇張。

基本上都係常事

似係無心打，自Xmas之後LBJ 三分得18%。

比Oneal 高，又大隻過Oneal，又跑得快，係當時根本就係屈人機。

好似有D能力勁到用奧運成績同佢俾
仲要手長

依家身體質素最似佢會唔會DAJ同MY BOY?

你留低條SOURCE好WO

其實跟你個思路咁講

我都可以話,我有個美國FD識LBJ佢收到得話下年LBJ搵自動減薪10M去THUNDER去組4巨頭TIM

你LINK都扔唔到條就係度鳩吹,你悶唔悶呀

唔會，因為有傳佢臂力驚人，已知nba臥推最高成績

巴打你覆緊邊個

話吾皇想打IRVING果個

岩岩追哂POST,巴打加油,同埋快D出片

JR 29 分鐘0 分留名

炒啦屌

當年金塊睇佢 就知佢鳩鳩地😂
次次一續完肥約就係咁

佢真係仆街來

霸撚住個二號位 防守屎 進攻更屎

見到果邊講緊騎士，又推吓Post 先。

Btw 新片應該星期日出

塞軍？

等你呀，巴打

有部分人係

敬請期待

差d想係嗰面問你出片未

啱啱先出完條影評
各位大佬比些少時間我預備吓啦